95巴絲一齊在下雨天 逃避某段從前（126）

到底老母有幾憎我 要將啲餸汁整瀉哂係飯壺

一鍵留名

好大雨
成街都係水氹
著拖鞋好似洗腳咁

下雨天了怎麼辦 我好想你

誰能體諒我有雨天
所以情願回你身邊

雨點不清楚 你已拋低我
仍同疾風東奔西走的找你
彷彿不知不再會有結果

絲打留名

+1

雨不停落下來 花怎麼都不開

下雨天 總掛念從前

曾聽說雨天總要放手 總要分手

若談樣子 不會叫好
不算最討好
但我的內在美
不夠味道 哪足以自豪

做乜個個係到唱歌

雨一直下 氣氛不算融洽

無懼世事變改還是越難越愛

曾聽說過 我老豆結婚 未曾露笑容
實在不敢知道我是元兇

我唱歌當叫春

有隻小鳥趺落水 趺落水 趺落水

就這樣愛你愛你愛你 隨時都要一起

太耐無唱

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

打錯字

你是魔鬼中的天使

唔啱主題

遇大波我即刻變大個

又收皮了

餐肉出grade未

若幸運一點早找到你

出左啦
grad得

若被傷害夠就用一對手
痛快的割開昨日詛咒

你地角吾角呢個post突然熱血左好多

行雷大聲到震醒左我

用愛換取的最大能量

轟呀

點解側田首不經不覺咁高質

普通咋喎

唔同人有唔同感受

返屋企抖陣再返intern

買爭鮮上車食

完全無心機做野

食到周圍都係

心底裡那份迷茫
綑綁感動的感覺 沒法講

幸福之歌

搭車食得嘢㗎咩

有咩做其實

長衫真係好正

你手殘

今年無做intern
係屋企做廢青

睇身材

可笑 多麼可笑 自覺渺小
還說笑 不經不覺 大個了多少

暇疵不小必需靠近看還要看嗎
迷戀可將彼此那壞處全蓋過嗎

如果看著我不仿濛一點

各位

橙

橙 今日又無人理

有冇人同我一樣好尊敬家燕姐？

粒墨隨年紀變大

打漏左

好肚餓

Why咁撚痛呀

比人打左拳

仆街 收工肚餓諗住食少少野先 食完仲肚餓 屌

好似俾人專登避開
可能我諗多左

你諗多左
咁諗會開心啲

只係想交個朋友都咁難

星期五都未必係一件好事

不要再說了

我都想做廢青啊～～

廢青首要條件 要有足夠既生活費

我最多每星期抽兩晚做ptbf啦

好想去旅行

無返intern 日日做廢青

2-30萬夠唔夠

夠我食個早餐咁啦

死變態 日日做廢青去真光門口影人大脾

咁繼續做下奴算

咁啊 去長洲住返幾晚囉

去得長洲不如過澳門

驚你無錢返嚟咋

游過黎

唔用咪得囉

Sameeeeeee
Btw新人要自貼

敷下mask先

你呀？唔可以lor

ME

咁你係青蛙定蜘蛛

蜘蛛仔係我好旅伴

殘廢 咩事咁睇唔開

行GAY佬城爬牆跌親斷腳姐

響火警鐘

Gay佬城

走啦仲上連登

10..10..12年
原來係嗰到已經12年

你個夾壞咗啊

唔好用手....唔好用手

在下司馬至全

師承胡法旺

已『毒』不回溝通小組

有無人一齊報名

中哂

啦啦啦

有無人話返俾我聽今晚賭城群英會講乜

餐肉咩事

CHUR爆佢

睇緊viu sor

如果想開心為什麼需要等

你是神話的聲音

優惠倒數最後兩天，指定夏季商品，每件最高勁減$200，仲唔click入嚟睇就走寶喇。

其實拍拖唔洗強求，啱feel自自然然就會一齊

諗起某人

係囉係囉
d女成日夾硬埋佢身
次次都要佢講到出口話冇興趣d女先肯走
下次俾呢個post d女睇下就岩

其實點解香港男仔成日好似發情咁，想有拖拍?

LIHKG @ Android

諗起某人

唔影人大脾架 齋𥄫唔影架

嗱我冇映射任何人架
純粹覺得內容幾好笑

過3？

唉

差少少爆4

CHUR佢老母!!!!

咩事

學霸

你係咪又訓左唔應佢機呀

通常D學霸都係奇形怪狀

點會呀

我從來都唔應男人gay

所以手機有廿三年無響過鳥

但你又係cow死女

D女好貪錢
我話買switch比佢 佢就流哂水
收左switch之後掛住打機唔理人

故事虛構 如有雷同 實屬巧合

有冇預過d女同你講“我唔係個個覆”

有
然後我發覺我係其中一個

知唔知佢係咪個個都咁講

一定唔係
佢一定係鍾意我
屌你呀

唉
不過佢有三分鐘無應我

將軍上身

咁耐
平時佢一分鐘唔應我都再搵佢了

咩呀
唔好誣捏我師傅

好啦 唔玩
唔好恰將軍啦你地

邊個恰將軍

hello

Hiiiiiiiiii

hola

咁樣好咩

有得笑唔係唔笑啊嘛

酷いの友達です

好賤

聽日又返工做狗

雖然將軍鳩鳩地 得閒笑下咪算
成日鞭屍會鞭到無味

我愛上班

死了

我入黎見到有人bin 我笑嫁咋

認真，達哥係咪已經走下玻

原來達哥今晚就係回應呢條友

優子幾時先停手

你望清楚邊個抽水先啦

係囉 優子真係好唔得

Ha

0200

餐肉囉

0324

愛因斯坦說：「智慧並非單靠上課可得，乃是終身習得的成果。」

嗨

boy God

好想唱歌呀

bye

錄段音上黎

你以前都唔係咁架

我怕醜仔

你講d乜我講返相對既野姐

呢度有條友都係咁樣自居
但個條友

detail

將軍眼中只有你

我都想咁講

不嬲唔關優子事都屌你優子㗎啦 都唔係第一次係咁

我依家唔睇chatroom
不過佢都成日問人應該點答啲npc 唔算同chatroom無互動掛

諗起黃子華話有咩事都屌董建華

Yuuko係將軍心目中都幾有地位

2

3

4

5

6

7

8

9

十連冇難道

十連濕濕碎啦
百幾連我都試過

Sorly大佬

毒到冇人想理

乘機扮毒

幾時有百幾連

優子bb

餐肉

報告 我未死

我就死

原來係一命換一命

返工仲未死得

童話書蟲成長中難免要學會失望

見到你個名就好想食你

一次半夜 早幾個月既事黎
順便爆post開post添

幾時1001連

因為無返
今晚先返

我會死架

如果肥佬是否去自殺

咩工 夜晚返

究竟我有幾失敗
書又讀唔好 份fyp又要retake
工又冇 錢又冇
成22歲人冇做過一樣野係成功

Me好lazy

we are the same

一日未埋單都唔好定義自己失敗先 可能遲啲你就逆襲呢

薯皇一早比我食左

Me too

講啲咁既野
比你咬一啖就曬命

呢度關係好淫亂

比我開心一陣得唔得啫
食埋小餐肉 不了

向花柳說不
no

唔可以

咁大個人每次黑仔野都會有我份

我之前入過去 嗰陣做AE 仲要夏天落緊大雨 地下係爛泥 我一踩落去係會成隻腳啜住咗 差唔多去到膝頭
跟著走係同成班工友坐大旅遊巴 有一次㗎車後車碌凹咗入啲泥到 要成班人落車幫手推㗎車

而家市面啲餐肉好咸 未想腎虧住

莫b你都冇錢近期冇屠狗會咩

咩關係

你係邊個
戒左賭啦 想儲返d錢 retake 成3千銀

想知你馬會淨嬴定輸

無關係啊屌你老母

走lu 再見

會再見嗎

我呢d small potato啦
連推5口就有啦

我一上水又走

會

覆埋你依句

呢句呢

其實有贏 唔多囉

搵食難賭波更難

貢就要繼續啦!! 點解停

我屌。比馬會狙擊。

諗緊入唔入錢賭。

狙擊我一個星期無贏過錢。
月頭贏6k.又嘔番比馬會。

賭係儲唔到錢 好易輸返轉頭

突然間多左好多賭錢既巴打

勿賭錢

上上個月贏2萬
上個月贏2千
今個月贏7.2

戒啦

保費呀 罐罐錢呀。
無得唔賭

咁祝你贏多d

你。。。你。。。

hi

走開

想屌將軍

Hahahahahahaha

誘人既屁眼

用錯acc
admin可唔可以幫del

10

Haha

協力成功

星期一in埋店長就正式返工 終於有工返

11

水水加油

5個lecture啫 有幾難喎 你話係咪呀 哈姆太郎

加油有用咩
都溝唔埋

he ki !

今晚通宵前好溫好啦

無錯呀你老母

公司d機斷哂線 好悶

成班fd得我一個要retake fyp

望住隔離同事同一套戲睇左兩次

佢話手機得呢一套

我攞A

點解會retake

hok bar

學渣

非av

我都想知 design 既野

拎A都敢叫自己hok jar

你fyp要做咩

btw 咁點呀而家 下年先畢業?

一個exhibition

我都係

ho dor hok bar here
唔敢講野了

聽日返去上訴 唔得就下年先grad

你design場地?

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
11
12
13
14
15
16
17
18
19
20
21
22
23
24
25
26
27
28
29
30
31
32
33
34
35
36
37
38
39
40
41
42
43
44
45
46
47
48
49
50
51
52
53
54
55
56
57
58
59
60
61
62
63
64
65
66
67
68
69
70
71
72
73
74
75
76
77
78
79
80
81
82
83
84
85
86
87
88
89
90
91
92
93
94
95
96
97
98
99
100

Cgpa啱啱過3都學霸？

唔得既話係咪黎緊呢年要半工讀
得閒返去交report 做fyp

整一個展覽

現代畢卡索

係 學就唔洗點返一星期一堂

傻啦 d呀sir on99真係5想對住佢地

都好勁
fyp可以嚇窒人

心無雜念

下年就要自己孤軍作戰

橙
走堂咪得
交齊fyp就ok啦 agger by me

飲zero
jeng

通鼻野

一直都係solo fyp
趕report趕得我幾辛苦

我有交齊都fail

安眠藥

零售定飲食

Dog drink

我明白

嘛 我都唔知你果科係點
下次早幾日比supervisor 睇下先囉
除非supervisor 都freeride u la

Sales 係屯門

屌你老母

咪臭係

不過u有底 唔怕啦
改下加下咪得

Design 野冇標準呀sir唔like就唔like

我都整過車展 玩具展

諗住重頭做過

oj架啦 早兩個月囉貢
唔得咪再design過
呢個遊戲太簡單

我已經勁索個枝鼻通

同行

搵針拮下自己

好想放棄

can ng can tell me 點整
姐你入面展品全部都係你地整既?
咁第二個人展既時候就掃撚哂D野走 放你D野上去?

2次共60分鐘
一次美齒體驗及一次重點美白服務(上排牙齒/下排牙齒/牙漬/犬齒/牙頸)
特價 HK$1388 原價 HK$6160

OP 好勤力
add oil

可唔可以美白第度

我得fyp A咋 其他都是垃圾

邊個負1我呀

我有個方法仲work
想5想g

收皮

我見工次次都叫我拎個fyp出黎
屌我fyp 9做架喳
叫我拎freelance出黎果D得唔得架屌

唔撚想知

系禾座既

why

我個fyp無用既 垃圾黎

why gum mung?

好串

我都知架啦 死餐肉

但拎A
係串D

仲有我

但係另依個吾系禾

我都知係你架啦
食碗面反碗底

派grade 我問五個有五個都A

屌你學校老母

果然學霸係人以群分

但唔同professor比

On9餐肉

皇薯脆

個個都恰我

以毒攻毒

點

受siu mui一拜

邊個恰你

me大毒食小毒

唔受 走啦你

+1
等將軍幫你出氣

why so rude

佢地

啟敬者,

終於上到網
煲動畫先898

勿念,
小餐肉

咁又rude

邊個佢地

趕人走
so sad g ar

你係其中一個

唔好唔出聲 最多我唔講野 巧悶

Summary of the cultures

A safety culture: a belief in safety and a safe way to work

An informed culture: getting relevant data and using it before bad accidents and incidents happen

An open and Horst culture: to facilitate informed culture

A just culture: a practice by the management to judge the staff fairly in case of blunders or violations

did you miss me

？

1

！

why push sooooooo fast

Some people are crazy

but call me maybe

only we not crazy

Yes

我啱啱食飽

今晚同班仆街舊同事食飯

咁仆街又同佢地食？

幫你改返啱嗰字

夜靜燈芯對朗月 朗月清清亮

好悶有咩做

打機睇電視玩手機出街散步

同埋向appaul學溝女

全部玩到悶哂

想G

將軍係我師父 你地要搵都搵佢啦
況且佢有句名言: 傻啦 唔追女
講咗啲咩自己參透下

等女追 前題你要有佢既陣容深度

好眼訓

源自英國的衛生紙品牌 - Andrex®皇冠®Andrex®皇冠®於1942年誕生，擁有70年造紙經驗，以品質超著及紙質柔軟見稱，更是全港首創印花及香味的高級衛生紙品牌，是呵護自己和家人最優質之選。隨著Andrex®皇冠®濕廁紙Andrex®皇冠®濕廁紙的推出， 本品牌致力為每個家庭成員提供如廁後升級的潔淨體驗。

貸款
每月平息低至0.05% (實際年利率：2.98%)
貸款額高達HK$800,000或月薪8倍(以較低者為準)
還款期長達60個月

Shrinking margin of error

The domino effect model

Breakdown of defenses

做緊嘢？

諗起之前話溫書但又不停上嚟嘅絲打 唔知佢考成點呢

Several defenses break Dow that an accident would happen.

肥咗

姐係你咒飲水肥多次?

我聽晚先考
好驚唔合格又re多次

男孩像我傻傻太多

山下智久「黑色醫師服」秒殺制服控！拍外景洩貼心舉動

LIHKG @ Android

戶田

Tvb係咪痴撚線

未 依家開工

Gakki

覺唔覺劉丹係咪都笑好煩

Annabelle 做第二集啦

翻睇返頭2季先已經唔記得講乜

求link

戇鳩劇

屌你

除褲 即刻

加油

佢講完每句對白之後都會哈哈哈

阮兆祥

無固定返工時間

屌你老母睇車飛機

喜歡你讓我下沉

我都想留係結界

人無法走過每天

衝天救兵

將軍獵食post去到7

tg post?我有留

最後晚餐啊

我無留，個心睇緊車

你唔好炒啊

正正常常點會炒

你邊到正常阿ching

我師傅邊度唔正常
屌你呀屌你呀屌你呀

我渣GTR我洗炒

屌你優子

有咩斬獲

你邊到都好正常

do wt 9

Lecture 4 start

YouTube start

可能佢有閱讀障礙
唔好怪佢

頭先個女仔係我側邊R腳
打錯字有幾奇

新女

心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

人地R腳又唔係R你

唔通條女R到將軍舒舒服服 分晒心
又話你知咩

願我痛醒了 能夠做到
淡定將你放開 任由我做個單數

doneeeeeeee

仲未溫

L4 開始

等肥

Beep beep, I'm a sheep. I say beep beep I'm a sheep.

???

😩

蜘蛛仔

溫到好悶呀

訓教囉

聽日唔洗做狗咩仲未訓，
我聽日收十一點幾 屌佢老尾

做左4年入過去玩2次定3次

未有信心可以訓住

考試？

pt，中學畢業做到大學畢業

係呀 retake黎 合格就grad

好長情 做咩位

good luck & add oil la

唔長情，唔知轉咩工好咋，而且做熟左
做新工就俾老屎忽屌，
繼續做就自己老屎忽屌人
唔自爆啦，雖然我d fd都知我ac

6月23日是公曆一年中的第174天（閏年第175天），離全年的結束還有191天。

我都有科要重試
下個月先知有冇得重考，冇要遲一年grad

更衣室多到唔要

多謝包包

鷯哥（學名：Gracula religiosa）是最善於學習人類語言的動物，又稱之為九官鳥，據說一隻年輕的鷯哥只需一星期便能學會一句簡單的話。

好好聽
[url]
[/url]

之前見到有人擺係西九D格仔鋪度賣

睇黎我都得

The jandaya parakeet or jenday conure (Aratinga jandaya) is a small Neotropical parrot with green wings and tail, reddish-orange body, yellow head and neck, orange cheeks and black bill native to wooded habitats in northeastern Brazil. It is a member of the Aratinga solstitialis complex of parakeets very closely related to, and possibly subspecies of sun parakeet.

呢個冇中文版既

雞尾鸚鵡（學名：Nymphicus hollandicus），又名；卡妹，是澳洲特有的鳳頭鸚鵡，是最常見的寵物鳥，非常受歡迎。

我fd屋企有隻自來雀，幾靚

好 想 食 野 呀
雖然唔餓

佢話隻雀之前成日飛去鞋櫃聞臭鞋

勁q

都係貓得意D

返1點幾點起身好呢

1259

完全對畢業後做咩冇頭緒

我都想

訓教

Sorry搞到呢個post好負咁

早抖啦各位

so early

屌又second low

Hi

又肚痛

慘

我改名做譚仔打手算

你地係咪個個都今年grad?

唔係個個

咁我都無咁難受 好多中同都grad又去trip又開始搵工

Hey guys

利申今年grad

Hey

花園街街市個條馬路中心有部小米電話係地下

打手你好嗎？

唔理人既

少出街唔g

好想食韓國野

1214

Goooooooo

唔知邊間好吃

食本土嘢啦 車仔麵gogogo

我就要番工，心情緊張

包夫睇曬自己嘅自傳未

我有理你

未呀 諗住一陣睇

超過3千款商品，低至$89就可以帶走番屋企啦。精選夏日三大元素單品，您衣櫃入面無理由無佢哋嘅。

我都想去旅行呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

飛上太空，遙望地球，遨遊太空的夢想即將實現。英國維珍集團旗下的維珍銀河旅遊現正委任美麗華旅遊為太空旅遊香港、新加坡、馬來西亞、泰國、菲律賓、印尼及台灣唯一指定銷售代理旅行社。大家可透過美麗華旅遊報名未來太空旅遊的座位，一嘗乘坐太空船的滋味。維珍銀河旅遊開創先河，積極發展太空旅遊，與美麗華旅遊攜手合作，讓你達成飛上太空的夢想!

HUNTER更新咗啦！！！！！！！！！！！！！

飛行費用為每人25萬美元，報名時需全額付款。一經參與，各位即可與超過700名未來太空人一起體驗是次奇妙太空之旅，並可於事前參與維珍銀河的多個大型活動，共同見證太空旅遊的誕生。

另外，維珍銀河亦為多人同行提供額外折扣，6人同行只需5人價錢，總數一次繳納125萬美元。想與朋友一起勇闖太空的話，萬勿錯過！

尋晚都見到post啦

包夫單手打贏我 點算

睇完唔明
唔記得哂之前果d

未睇到睇緊西索對團長

認輸啦

琴日餐飯好多花生食
我以前呀姐問我係咪做埋暑假 會唔會轉番full
我話做埋暑假先算 但我今朝已經上左去簽約

死左

西索佢

點解呢？

你重睇定未睇過 ?

好撚苦悶

未睇
早幾年睇完guilty island就冇睇落去

哎

月巴？

好彩我月頭睇完所以仲記得劇情姐

一開ig 差唔多個個去旅行都去日本
係得一個去咗義大利

溫書呀

溫書啦 望！

無FD陪我去grad trip
得成班仔去長洲BBQ

一年出得幾集
次次一出都要重睇哂黑暗大陸篇

重睇好過

長洲都好

睇到俠客同複製佬死左
旅團死邊個都冇所謂 除左飛坦同瑪奇

仲係咁前 有排睇呀你

呢排重睇返03FA

黑暗大陸個鋪排仲長過又悶過蟻篇
蟻篇講NGL個度都叫有多D打鬥同Kaito......

係咪搞錯左d野
雖然係成年前
但差3集咋喎

又唔開台
屌你呀

係咩 我記錯

屌你呀
都無人會睇台
睇啦
唔想浪費資源

我準備睇第四部jojo

2個版本鋼煉我hdd都有

03 我有2/3 dvd

我以為瑪奇死咗

要幫手傳口訊呀佢

唉 考試未呀

佢根本屈嘅 明明死咗又返生 咗團長死咁多團員一樣可以好大怨念然後無限返生？

溫書啦望

i

餓死都未考試

成個office得我一個

瞓晏教囉

唔眼訓

諗起某會然

我有seed

咁佢都有死前對自己落左念既

係咪個個
將x
x軍

做咩又po多次

連發夢都retake fyp

唔係夢嚟

餐肉b唔睇我post既野

原來post過
sorry

我並唔係針對閣下
我係話在座咁多位既POST
我都無睇

我就岩岩係office瞓醒 心情都ookk

輕輕鬆鬆又一日

呢位會然?

收工未...

幾點收

五點半 仲要唔知啲大佬們幾時返

我六半都未出聲

我八點都未出聲

咁你地收聲啦

唔好鬥慘啦
大家都慘

到底點先可以養成運動嘅習慣

好羨慕啲有恆心日日做運動嘅人，好陽光

啱啱個收文件姐姐過左黎收文件
佢: 佢地仲未返啊?
我: 係啊
佢: 得返你一個, 唔洗驚啊~~~~
我: 我無驚啊

我都係咁話
會想打波囉 但一條友打條毛咩....

我樓下成日有個阿婆自己一個射籃

我唔要連打波都一個人

打壁球

毒撚波

咁健康

我都唔想

啱啱真係呢...
搞完一輪 終於settle哂啲野

又無哂人
佢地仲未返黎啊

女仔會手機唔跟身?

我行開左無攞電話
唔關係男定女事架喎

手機唔跟身好出奇咩

又飛

求神拜佛比我appeal成功

無又啊...對上果次已經係上年

都係既 但真係好多人強迫症電話唔跟身會死咁姐

查實屌解你永遠語氣都要係好似office西女人咁既呢
咁講野會開心d既咩

唔係我囉
我驚比人偷電話先會跟身

我上一次係中二

me

水水你都蝦我

我十點都未出聲

你認錯人啦

有份工叫我星期六去見
咁有效率

岩岩apply即刻打電話黎

等人用

嬲你

咩工
有冇人71去坐幾粒鐘收千二

屌你水水

好緊張好緊張好緊張

有幾緊張

唔驚唔驚

我都驚一見即請即Chur死埋我
仲要遠到仆街

一千喳喎

IT狗

屌你呀
屌你呀
屌你呀

話說 好似有某幾條友全日都無上水

好似話去左食女
唔好提

Why do

何Sir一千
聰哥千二呀

btw何_聰

是咁的，我係一個濕疹病人

我返兩日full都唔夠$1000

樓價幾時跳樓 ？

愛國有理

我跳都未輪到樓價跳

又亂講野

齊齊去突然愛國

咁係丫嘛

諗得過
但我好似報左更返工 返足一日都無$1000

學校強制果D ?
橙

我都驚
咁急住要人
實好閪

但我唔想為錢就突然愛國...

無得你愛
whatsapp jor mo tick
同將軍whatsapp女女一樣

淨係連登都十萬人爭啦 請夠人都好正常姐

Sosad

出面有post 有講

旋律標誌

冇人講過我呢間野

Uncharted 個主角會否太醒

你成日屌鳩人

Hahahahahahahahahaha

Bababababababababa

🌝

😡😡😡

0.0

充滿挑戰的新任務！快來完成吧~

大家講我畫畫

好幾日未見過優子準時9點半上水

自推 畫到落堂

自畫像

聲音畫面有無問題

畫我

最憎人逃避

所以我會選擇唔去諗

唔係咁簡單

有無邊張信用於好用

渣打

幾好 美化左我

我呢我呢

DBS good ?

Enjoy

東亞見食野好似有折？

點解係隻馬

我淨係知ua有折 但折完都係貴過巴倫紐

做隻出色的馬仔

我身邊得百老匯同巴倫紐

Come and join us!

be r frds

夜闌人靜 最適合做咩

放學icu!

禪修

思考

#991

清修

啱聽

開埋post先訓

準備